點解唔放人？

人地扮傷還扮傷，唔捭救護入去新聞點寫？唔好比仇恨沖昏頭腦，你捉住人係報唔到仇架，反而只係會失民心，引犬入關。
[size=6]清醒下呀！[/size=6］

講咗兩個月嘅失民心

過90日再開POST